[話語權]係又好, 唔係又好, 唔該推輿論「光復香港 時代革命」 ≠ 港獨

一扣港獨擋箭牌, 港共,中共就名正言順咩訴求都唔回應, 咁樣落去遲早演變成只有割席先可以令運動繼續落去

唔想發展成咁, 唔該爭奪番「光復香港 時代革命」既話語權

不同的